覺唔覺有個做雞既女朋友好幸福

叫雞唔使錢

老衲係劉狗車

自認係狗

我叫你老母都唔洗錢

老衲老母俾狗屌

你唔做雞我邊有錢, 我無錢點養你呀

老衲老母個閪只屬於貧僧

性經驗豐富 追撚含 正

生咗你出嚟

老衲-個老豆一定好幸福

做雞搵得多 可以養埋你

卓明樓

唔使錢就唔算叫雞啦

樓主女朋友如果唔做雞咁咪要比錢

緊係喇 你係狗黎

屌自己老母

做狗幾舒服啊 係我慘D 隻衰狗成日瘋狗症發作 亂鳩咁咬人 賠撚死我